
                      ES CIERTO Q LOS TRAILERS A DIA D HOY, T MUESTRAN TODA LA PELÍCULA. Y TB Q LA HISTORIA ES CONOCIDA Y T SABES EL FINAL. PERO A MI DESDE LUEGO, M HA IMPACTADO. DE LAS 2 HORAS Q DURA LA PELI, M HE PASADO 1 Y 45 MIN SIN PARAR DE LLORAR, ANGUSTIADA Y HORRORIZADA, PERO LLENA DE ESPERANZA, Q CREO Q ES LO Q BUSCABA EL DIRECTOR, Q T SIENTAS UN MIEMBRO MÁS DE LA FAMILIA. YO SALÍ DEL CINE DESEANDO VER A LA MIA 
Y DECIRLES Q LES QUIERO!!!
        
            